只要一日都係拉curve幾時考都係一撚樣

你係廢既手足無措時其他人都係手足無措
你係勁既會利用時間溫書時其他人都會利用時間溫書
唔通真係驚會中肺炎咩，根本哩排仍然一街都係人
快撚D溫書啦

話咩9成人唔想開考

改咗計分冇拉curve好耐

講你又信

自己睇stat 年年個比例都唔同
甚至有啲科目(DAT之類)係可以全港冇人5**

語言偽術黎
九成受訪考生就真
點會唔想考